有冇人識整長輩圖YouTube片

啲呀叔呀嬸最鍾意睇 加埋個震驚60億人嘅title 去等佢地知道呢幾日發生咩事

真心好多呢種年紀嘅人淨係睇tvb 話班後生收咗錢

我諗好多人因為呢幾日同自己老豆老母嗌交